搵懷仔改造成人形熊貓 係咪可以改變佢既命運

大家有無睇人形海象
我覺得懷仔依家唯一既出路都係類似咁
始終熊貓咁受歡迎 如果我地訓練到佢成為一隻熊貓
一定大把動物園接收 仲可能世界巡演
佢個身形又咁完美 同熊貓咁相似
先打腫佢對眼 整返個黑眼圈
再癡D黑毛白毛上去 日日教佢爬樹

合成獸

套人形海象個意識好撚恐怖 youtube睇過故事大約講咩